新手 菲林

第一次影菲林 雖然好多fail左
但又有幾張個人幾鐘意

巴打新手用咩相機
我都想試 最近

Fujica st605
試

好靚啊

邊隻菲林？屋企有部fm2想玩下

全職上高登？

fuji業務100

全職廢中

夜晚用iso100

貓個張
我應該知你邊個

你邊個

新手 咩都唔知